放岀PS4一部

500GB
薄機
另有mhw一隻
淨係玩過mhw
9成新淨
有盒
求有心人收

How much?

500收

排501

600收

how much

800

收400

1000收

唔係pro又出ps5 你諗你啦

錢？

幾錢